我们有责任确保他们的未来比过去更好，他们的明天比昨天更好。前马戏团大象刚刚来到一个新的保护区。他们在游泳，吃水果自助餐|Cathy Free | 2021年5月13日|华盛顿邮报
新奥尔良——尽管有一些持不同意见的议员，约翰·博纳（John Boehner）昨天还是被他的共和党同事连任为众议院议长。史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽
昨天我花时间听你的音乐，看你创作的艺术作品。亲爱的Leelah，我们将为你继续战斗：致一名已死的变性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
纽约正义联盟昨天在市政厅会见了州检察长并举行了新闻发布会。埃里克·加纳抗议者直达市政厅|雅各布·西格尔| 2014年12月11日|每日野兽
安德森·惠勒先生昨天从坦桑尼亚出发，在那里他作为一名大型狩猎者提供证据。一位英国贵族如何在未经允许的情况下利用大型猎物猎人的精子怀孕|汤姆·赛克斯| 2014年12月2日|每日野兽
“我昨天在午餐时间玩，”他说，“下班后，今天早上又玩了一次，今天中午又玩了一次。《小行星与玩家时代的黎明》|大卫·欧文| 2014年11月29日|《每日野兽》
昨天晚上到达后，他拿到了赌场的入场券，但当时房间并不让他满意。罗斯玛丽寻找父亲| C.N.威廉姆森
今天我死的比活的多，因为我们昨天从他那里学到了四个小时。德国音乐学习|艾米·费伊
敌军舰队离开了他们最后一次驻扎的地方，前天早上出现在视野中。菲律宾群岛，1493-1898，第二十卷，1621-1624 |
为什么直到前天我才听说你被关在监狱里受苦受难？匹克威克俱乐部的遗书，第2节（共2节）|查尔斯·狄更斯
前天战斗的问题似乎已经悬而未决。加里波利日记，第一卷，伊恩·汉密尔顿